經濟差真係好撚爽

望住d 無實力既人供唔起樓

抵撚死

出街食野又唔使同人迫

買野又唔使同強国人爭

但而家唔係經濟差，樓市仲gogogo

經濟仲有退步空間

本身經濟好都冇咩得著

呢個係重點

多返D大陸人落黎買嘢

大把空間，而家個樓價就算不停咁退，都唔知要退幾多年先去到正常人供得起既水平

香港人 認輸

經濟轉型中

係。
經濟好就只有零售和樓市。

真